[自由黨反了反了] 鍾國斌：看不到拒獨立調查委員會理由 林鄭若無精神做應離開

鍾國斌：看不到拒獨立調查委員會理由 林鄭若無精神做應離開
立場報道2019/7/26 — 10:33

香港總商會及國際商會等傳統商界組織先後發聲明，促請政府成立獨立調查委員會。自由黨黨魁鍾國斌今日在報章專欄發表題為《特區政府在哪兒？》的文章，指委任有公信力的人士，審視一連串事件，是紓緩社會紛爭的其中可行方案，而特首若然要做，就應該馬上積極和即時去做。

鍾又在文中指出，若然特首對於目前的亂局心情「不勝負荷」，「沒有精神去做，就應該離開，放手給真的為香港好的人去處理。」

鍾在《都市日報》專欄文章指，香港已受了重傷，社會亦已受了重創，成立獨立調查委員會，委任有公信力的人士，審視一連串事件，是紓緩社會紛爭的其中可行方案，「我們看不到特首再有拒絕或者迴避的理由，事實上，除了市民訴求，近日來自不同界別的社會人士、商會也要求特區政府要顧及香港整體利益，盡快提出實質措施，採取行動，面對現實，解決亂局。」

他批評，本來特首如果能夠盡早與各界溝通，尋求彼此的最大共識，局勢不會演變成如今的亂象。

鍾國斌提出，特首若然要回應訴求，成立獨立調查委員會，就應該馬上積極去做、即時去做，「若然特首對於目前的亂局心情不勝負荷，沒有精神去做，就應該離開，放手給真的為香港好的人去處理，不要讓事情繼續發酵至不可收拾的地步。」

他最後指出，如果特首肯讓出一步，相信大多數愛香港的市民也會讓出一步，讓香港回復美好，「否則，特首會永遠對不起香港。」

問心
香港人係唔係政府肯成立獨調委就收貨
一定唔會查死警察一邊 抗爭者都會查
到時會有黑警被釘 義士都會被釘埋

當然唔會
但佢唔做 就仲大獲

騎墻黨

公平，至得人心
黑警合作，白衫人都係落非法集結

又係自由黨

鍾國斌69嗰日就喺行會倒戈咗, 要比返𠳖credit佢

選舉近，怪獸都會化為人

講到明無晒政治能量都仲坐喺度
當然唔排除支那仲搵緊人頂
但個個耍手擰頭

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

佢出獨立委員會最少過半人會返屋企唔搞事

調查會係示威者資金來源為主、要釘淨係黑警砌料都夠做、如果查到動搖警隊誠信對義士有利

佢不嬲都支持成立獨立調查委員會

P.S. 六月中佢係now新聞全方位講過

自由黨又黎

鍾國斌唔係行會成員，廿蚊張先係
鍾係偏向田少o個款，佔中時有去金鐘同學生傾偈

從來示威者都冇搞事
搞事既係黑警同黑社會

但佢係未暫緩之前都係死撐

自由黨 不嬲都係牆頭草黎

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

五大訴求缺一不可

田少，周梁>中國賓，劉健儀>廿蚊

而家唔成立義士唔會被告？
況且有獨立調查委員會搵到更多黑警濫權既證據既話，有更加多比佢地砌既可以打得甩添啦。

同埋點知獨立調查係公平唔偏私，所以就算佢做我都覺得有保留

China Ben?

講真 我feel 到如果5大訴求食兩樣 反對聲音就會開始分化

佢6.16上城市論壇
原本唔支持獨立調查（可能基於黨立場）
然後中間有前監警會人士話需要成立
佢就話都需要獨立調查既
估唔到今日走出黎講

其實係 好在佢企得夠硬

呢個係啟示，要拉攏啲商家
宜家咁搞唔見錢都係佢地

再拖落去
獨立調查委員會個效力只會更差

[長文]人生最重要的選擇題

已成全港共識

改觀

收皮啦

每次一到選舉就講人話

選完就歸位奶共

商界係咪開始落注

咁起碼都識轉駄
好過禮義廉

唔好意思借一借位
728上環遊行

元朗重要，上環都好重要！！
入去幫手推啊！

呢啲先係有政治智慧
行一步 俾個獨立調查你平復民憤
之後雙普選 自決果啲訴求自然會減弱

如果乜都唔回應只會繼續滾雪球最後爆煲 which is exactly what 777 is doing

食5大訴求2樣， 仲有721個彈未拆

值得睇呀

【石永泰促成立獨立調查委員會】
【法官領導調查 甚至可證警隊清白】

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會，認為是化解怨憤的一條出路。

他相信在法官領導下，委員會不會只查一邊，甚至有助證明警隊清白。

#有線新聞 #石永泰 #獨立調查委員會 #衝突 #逃犯條例

清 你個良心去左邊
點問心

班商家唔係睇今日損失左幾多
而係班官，日柒日d行為都係撩得d市民更火，根本唔係"處理"緊，而係攪緊屎棍，連拉一派打一派呢d咁柒常見既手段都攪到一獲粥咁，整左元朗單野出黎

做人又冇公關，一日一日咁過去，成個社會越黎越對立，越黎越爨，根本見唔到會完既跡象，唔完，咁係咪真係要解放軍入城，攬炒，商家佬就至撚驚呢味野

商界係睇緊將來個結果，呢班官咁柒樣攪，將來損失已經可以預期好撚大

所以咪叫佢唔識攪就咪撚攪，真係獲獲出黎見記者都好似攪屎棍，嫌d人唔夠嬲咁

直接證明有民主選舉重要性

義士不嬲都冇停止過被清算緊
但黑警仲un un腳

推

其實港共成立調查委員會塞住巿民把口
之後再威迫利誘要佢地乜都唔做，乜都查唔到
拖多五六個月冇晒聲氣先發表報告
已經搞撚掂，冇人會再出黎行

好彩依個政府死要面唔肯咁做
如果唔係到時就陰啲陰啲咁送中

石鏡泉吹雞坐監啦

仲有張建宗

警務署：反對你遊行
張建宗：你和平理性，我叫運輸署安排吓
警務署：唔會為受傷市民道歉
張建宗：絕對會道歉，已經安排緊

佢都谷左好耐

選舉近了